中環和你lunch要進化成港島和你lunch

由中環出發 行到鰂魚涌！！！
沿途打工仔不斷係各地加入同離開！！

推一推

金鐘同灣仔既手足等緊同中環既手足connect!!!

和你leave

一齊收工唔OT

太古坊手足到太古

其實點解日日都有人大嗌「唔好出中環」？

其實點解日日都有人大嗌「唔好行出中環」？

人浪式遊行